【外遊廢老】增4宗無源頭個案 旺角維景酒店同層一死一確診

本港今日新增8宗新冠肺炎確診個案，全屬本地病例，當中一半、即4宗屬源頭不明個案。在4宗新增無源頭個案中，有2人為旺角維景酒店住客，他們是一名70歲的退休人士(第4827宗)及一名87歲已離世的老翁(第4829宗)，他們都是旺角維景酒店的同層住客，惟互不相識，都是等待返回內地的人士。
該名70歲退休男士，是7月中從台灣返港，完成家居隔離14日後一直入住酒店，上月底出現咳嗽；而87歲已離世的老翁在發現不適入院後，病情已十分嚴重，不久後離世，於涉事樓層工作的酒店員工及9至10間房的住客，均需做檢測。
另外，2宗無源頭的個案則為61歲及45歲男子，前者在大圍交通城樓上做汽車維修，住大圍嘉田苑；後者是在迪士尼做建築工人，住在天后，中心會再追蹤他的同事。

旺角維景定九龍維景啊? 定係間間維景酒店都有「病毒先遣隊」啊?